香港街頭出現「無可疑」新造字文宣

Push

好想速成有得打依個字

佢條b邊有咁長

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

招財進寶
追求自由民主

方中sir

真係好靚

好正

一團屎味先正

用來做揮春貼啲民賤聯office

另類文宣

push

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

政府從不可信

屌